睇左兩集chernobyl 好撚有壓迫感

好撚好睇

有無其他hbo 劇推薦

今晚睇

imdb好撚高分

我就係因為好撚高分而睇左
本身上imdb睇下got有幾折墮
點知發現新大陸

係咪得HBO NOW有得睇?

我係hbo go到睇

Episode 2真係好撚癲
好撚緊張
最尾果下
10/10

Game of thrones season8

為左season8用左半個月時間重新睇一次
我腦內ff劇情仲好過佢

hbo go 幾錢個月呀巴打

網上睇到係88蚊
但我係因為csl先有得睇
但感覺無netflix咁多野睇
依家都係睇左westworld got 同chernobyl